聽講香港係法治社會

七警案，五人定罪上訴駁回但獲減刑，有兩人上訴得直

97前就係，97後係極權社會啦

屌你老母黑警